【半價租金機會黎啦！】張建宗：青年共享空間計劃有12名青年以半價租金進駐

政務司司長張建宗表示，「青年共享空間計劃」首輪推出10個合共約9萬平方呎的物業，其中一個物業已於1月公開招募青年創業家，至今有12名青年以半價優惠租金進駐，預計最多可同時惠及60名青年人。

張建宗在網誌表示，另外兩個首輪物業，包括數碼港Smart–space及黃竹坑的創協坊，預計最多能夠同時惠及290名青年人。他說，其餘7個物業正敲定運作細節，部分正進行裝修，預計今年上半年內開始招募青年用家。

張建宗希望青年人發揮創意，實現創業夢想，為自己及香港未來開創新天地。他提到，自己上周到訪深圳南山區，參觀深港青年創新創業基地，指自己非常高興與香港創業團隊見面，又鼓勵初創青年加倍努力。

12個俾創業家
9成全部父幹

黃竹坑 創協坊
招租左成2年都無乜人租佢
好鬼遠

之前超平租優惠畀人踢爆係租畀二世祖

做生意最緊要location

一係你勁到整一個大芬油畫村係吸引到人專程去

成個計劃垃圾

有d就係比大財團二代玩
普通人交計劃書無用

我search左一陣

發覺個「青年共享空間計劃」申請表係邊攞都搵唔到...

問爸爸攞